window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"<b><u>自分</u></b>で旅行を計画するのは楽しいです。",
        a:"じぶん",
        b:"ちっぷん",
        c:"じっぷん",
        d:"ちぶん",
        correct:"a",
    }, 
    {  //Q2
        question:"自分で<b><u>旅行</u></b>を計画するのは楽しいです。",
        a:"りゅうこ",
        b:"りょうこ",
        c:"りょこう",
        d:"りゅこう",
        correct:"c",
    },
    {  //Q3
        question:"自分で旅行を<b><u>計画</u></b>するのは楽しいです。",
        a:"けいかく",
        b:"けいが",
        c:"げいかく",
        d:"けが",
        correct:"a",
    },
    {  //Q4
        question:"自分で旅行を計画するのは<b><u>楽しい</u></b>です。",
        a:"うれしい",
        b:"うつくしい",
        c:"たのしい",
        d:"いそがしい",
        correct:"c",
    },
    {  //Q5
        question:"この学生は毎日<b><u>地下鉄</u></b>で大学に通っています。",
        a:"じげてつ",
        b:"じがてつ",
        c:"ちげてつ",
        d:"ちかてつ",
        correct:"d",
    },
    {  //Q6
        question:"この学生は毎日地下鉄で<b><u>大学</u></b>に通っています。",
        a:"たいがく",
        b:"だいかく",
        c:"たいかく",
        d:"だいがく",
        correct:"d",
    },
    {  //Q7
        question:"この学生は毎日地下鉄で大学に<b><u>通って</u></b>います。",
        a:"かえって",
        b:"かよって",
        c:"かおって",
        d:"いって",
        correct:"b",
    },
    {  //Q8
        question:"<b><u>姉</u></b>がいつも食事の用意をしてくれます。",
        a:"いもうと",
        b:"おとうと",
        c:"あね",
        d:"あに",
        correct:"c",
    },
    {  //Q9
        question:"姉がいつも<b><u>食事</u></b>の用意をしてくれます。",
        a:"しょくじ",
        b:"しょうじ",
        c:"そうじ",
        d:"そくじ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q10
        question:"姉がいつも食事の<b><u>用意</u></b>をしてくれます。",
        a:"よい",
        b:"ようい",
        c:"よじ",
        d:"ようじ",
        correct:"b",
    }
];
